高清睇波吹水谷

開左個TG GP一齊睇波吹水

有高清link 轉播
水晶宮對利物浦

曼城 對 修咸頓

愛華頓 對 阿仙奴

有冇意甲西甲

唔會比人封咩